諗下，其實警察嘅濫捕係局嚟

好似雷射「槍」咁，跟本冇乜可能入罪，而咁樣屈人法，大家一定會走去圍，一圍，又可以射下摧淚彈打下人，仲可以拉一班人話非法集結乜乜乜，而本身畀佢拉嘅人，告唔入都可以扣佢48小時，一舉兩得。
反而如果我地冷處理，等義務律師區議員做嘢就得，有冇得諗？

中計撚

似係咁

拉得幾多人亂拉街坊當冇後果？

真係信佢地會有後果?

次次都有人提出，但大家心火盛咪比班狗陰到